大阪之旅

小妹第一次去大阪，除左蟹道樂，金龍，仲有咩係必食，求推介

甲賀流幾正

多謝分享

天下一品
丸福珈琲
八爪魚丸

推

真心 金龍拉麵 真係好撚難食
都唔知邊個帶頭話好野嚟
日本求其揾間都好過佢

金龍 你食埋我果份

未試過河豚刺生既可以食下

please go to 魚心

very good

壽司真心正？見好多blogger 介紹

very大舊
juicy juicy

東大